呢d 地方，咁都夠膽入去，只能夠向佢地致敬

連登仔全面進post 。